點先係一段平衡嘅關係

自問好愛女朋友 但係成日俾佢食住
我就要不斷遷就佢同埋接受佢嘅脾氣
而我一少少嬲佢就嬲翻我轉頭(即使係佢錯)
我成日同佢傾過呢個問題 但係佢聽完就算

有無人可以講下

Pish

頂我同你一樣

仲以為自己開post

因為佢感覺到你需要佢多過佢需要你

啱

點先可以平衡翻

一開始大家都會遷就下大家 時間耐左 佢就得寸進尺
關係亦隨之開始失衡

當net force等於0同埋沒torque個陣，就係平衡。

Sor

form3之後無讀 所以唔識 sor

事實係真係我需要佢多過佢需要我
死症嚟

一開始大家既value高低已set死左個格局 好難變 除非佢開始重視你多過你重視佢

g

當你唔再睇到佢咁重個陣 關係就會平衡

等佢慢慢需要你多啲依賴你多啲

唔係咁易㗎

時間耐左就自然會習慣你對佢好

我之前就係對佢好 佢依家得寸進尺
咁我無理由無啦啦對佢唔好㗎嘛
點先可以令關係平衡翻

我想想知 朋友話試下冷落下佢 睇下佢會有咩反應